[手足？]辣慶女勇武就此下場 韓女GTA上身揸車「裝修」便利店

雖然呢個唔係手足
只係一個CLS既阿媽向便利店店主報仇
但我相信呢個應該啟發到香港既手足

同時向電單車手足致敬

大家千祈唔好以身試法啊

收嗲啦你 傻西 又推人去做 你無手無腳？ free rider

推

大赦義士！毋忘十二！